張靚穎首天下無雙真係冇得輸

有冇人同意

同意